「篤灰熱線」比半真半假資訊，好過比唔關事

睇到好多人話send 長輩圖or 藍絲野比佢地
咁佢地第一眼就可以篩走

小弟曾經做過CS
印象最深係有個客
買左第2間公司既野
但我公司都有賣
搞到我搵哂所有既data base 去check
最尾先發現佢係第2間買

如果可以
Send d 半真半假比佢地
好似Facebook 改一改名 換一換相
係一個藍絲既
Cap圖比佢地
佢地查完一輪最後拉錯人
咁咪最開心

推

Push